「花仙子」朱千雪 伙蘇麗珊顏卓靈歐鎧淳拍廣告洋溢青香氣息!!!!!!!!!!!

四位人氣女神朱千雪、蘇麗珊、顏卓靈與「女飛魚」歐鎧淳齊齊合作拍廣告，眾女齊以「女神白」的背心及Tube Dress在帆船上與陽光玩遊戲，青春活力令人目不瑕給，四女都表示今次合作機會好難忘。

四人各有不同的造型，當中歐鎧淳以橙色開窿泳衣上陣在海灘挑戰滑浪，造型健康性感，身為運動員的她在日出下大晒健美身段，抱住七呎高滑浪板在沙灘奔跑，畫面相當豐富！美貌與智慧並重的朱千雪則化身「花仙子」在花叢中起舞，在炎熱的天氣下拍攝，千雪噴上蚊怕水，展現演員的專業躺在草地上擺出多個甫士，感覺清純！她分享新女性愛情態度，呼籲女士要享受過程。

而顏卓靈雖然身為「舞林高手」，但她亦是首次上陣挑戰鋼管舞，穿上背心與短褲，鮮有地展示女人味。蘇麗珊則繼續大晒青春活力，化身工作假期少女的她在古董車上大擺甫士，充滿文青女神味道。

屌

又係dermes

我覺得千雪拍M巾whisper個廣告 正D~

歐鎧淳

八婆格

四條女 得千雪一個靚

睇錯性愛態度享受過程

x2

格格不入

根本得朱千雪一個高質，其餘3個都八婆造作feel

x3

個歐鎧淳好撚煩
俾啲記者吹一吹就以為自己真係女神

有冇料爆？點解對佢咁反感

至少有1個係臭閪

無啊我普通麻甩佬一個咋
初初對佢都無乜嘢嘅
之後見佢拍廣告又拍tvb啲濕鳩嘢
就開始不了

x4

咁只不過係廣告商唔識見好就收
個個都搵佢
佢唔通有錢唔賺咩

個造型麻麻

千雪BB屌打3隻臭G

蘇麗姍好撚柒

佢條仔正啲

咁你都幾on9

拍廣告賺錢都唔得咩